［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水 284 我要自慰!

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

瞓教 交換ig開心

我都冇交換到你！

你tg唔搵我

乜撚嘢topic

笑鳩你

你有留tg咩

？？？？？？

有 不過頭先啲post太快 應該好快已經沉咗底

睇唔切喔

原來你係桃
唔認得你

唔講我會以為自己去咗成人台

@童貞

你好

牙靜

打完？

Miss me

因為我想食泡芙！

好肥的

miss keung gor more

食囉

開心 兩日輸4000

你終於發現我

我想 ..

He sleep

我以為唔識你所以冇理你

好串

9c做咩request完我又del

蘇軾

我都想要你ig

Baby我想你了

你有無tg揾我口阿

桃桃好靚

個個都換ig

驚認錯人

東居波士

連個id都

我想唔到用咩改…

Me want ur ig too

佢自己搵到我

嗚 想瞓了 想交換ig就dm

比比tg me

我都搵到你

比狗

真

我的呢

ur tg leh

點解？。？

浮狗

個個都交換Ig 真係開心

我知你ig

笑死我係你師兄個組嬸

唔好爭
兩個都係狗

又mon

利申唔識

佢專業stalker

香港好細

鱷狗

我以為幼稚園就有教(x

你tg你ig比我睇下有冇mutual friend

Mon你幾時同我食早餐。

Just two ig

Stalker

黎搵我

唔好比佢
佢stalker黎

yes 😆😆😆

真訓，順便改id先

大家可唔可以講埋自己邊個好難估

我未出世已經識

我係廢事

我都同桃桃有common friend

我呢

op
強！
勁！
超絕

唔比ig我仲攬咩

8比狗我訓了明聊祝好夢

咁你搵我啦
asdf10201

Oyasumi!

邊撚個揾我又唔撚講自己邊個啊

輸到失控

我

佢有啊

on9曼城

黑仔到仆街

我親身比佢搶咗啊

你就無所謂

大家係咪對我好失望

一個cm全部回覆都係一樣

係

真恐怖

做咩唔跟隊

有幾難

我開頭㗎

發現大家都好鐘意自爆

係喎 Sor

block撚咗你就唔驚
最撚恐怖係你

比狗知晒acc了

有冇人有感情問題

係你冇跟隊 仲好意思講

邊度係
你都有我acc

有 我愛上你了

請講

點解我咁撚靚仔

你屌你老母啊

呢句嘢出自你把口少核突

sor
一早話左

歧視毒撚？

當個個都屌緊我老母嗰陣
家母正在sleeping

問下大家 有咩擇偶條件

real 想知

係歧視埋自己

我係都同你成親先啦願豬

又靚又叻

靚 唔好好似你咁

至少要好似9c咁善解人意

邊方面叻

咩意思

如果發覺男朋友係芝士腸size 會唔會諗分手

#10

Why not cow 9c

alli其實係仔定女

佢一d都唔善解人意

你覺得呢

未屌入去都斷曬

唔好好似你太靚

佢唔會受

諗野成熟 聰明 讀書叻 相處會舒服

屌你老母 ig啊

好恐怖

你有冇搵me

又靚

@9c有人同你表白啊

我覺得係就得

你都靚

我無福消受+1

9c係真係靚

對唔住囉油頭毒撚得罪你

冇

未try過點知

你玩曬啦

慢慢揾

你靚d

真！

咪係

仔for sure

Follow我未

痴身定唔痴身？

佢咪係

requested

你又知我po咩

Yes

我覆緊你咩

痴

仔

痴身痴到每一刻要知道你做啲咩 嗰隻呢

認真答
真係好睇feel
冇乜特別條件

對你嚟講 feel係啲咩？

相處落舒服
或者好自然有種想鍾意佢嘅感覺

睇錯

女

你講嘢嘅語氣似係仔

點解
@願我多一分

佢地話你ig好易搵有冇特徵

暑假想去歐洲exchange
但驚嗰邊肺炎未完
唔知去唔去好，但有機會得今次有得exchange
唔知點揀好，安全定經歷

相處落舒服唔難理解 係你可以做翻自己姐
但係咩為之鐘意
想保護佢？定係想同佢走完成個人生？

你ig都好易搵

邊個講

兩樣都係

唔明點搵到

奪命追魂call正

比比

真 佢地搵人好痴線

佢職業stalker

安全
下年再報過

9 346 423

安全 歐洲real危險

晚安

點保護佢

做咩篤我出嚟

下 邊到

去啦 去外國讀書係一個幾好嘅experience
其實自己做足防疫措施嘅話都OK嘅

Ok記住呢個數字

你有我ig未

佢周圍有咩事會即刻諗到佢會唔會有事
唔想佢受傷害 比人呃

屌 有邊個未同我換ig

Me

Fuck u

83 411 689

冇入到去

咁你可以話純粹驚佢整親姐
呢樣嘢可以apply落男對男度
例如你個fd比狗咬 你都會即刻諗到佢
咁呢種係咪叫鐘意？

但我有你

值得思考
我諗吓先

真心咩

😂😂😂 反差大嘅原因係咪因為你本身諗住溝佢 然後你發覺佢係仔

本身已經plan好曬，多得武漢肺炎嘅影響，好似今日話6月7月都未必完，加上睇新聞話排華情況嚴重。好驚唔好彩中招 人生路不熟就gg

如果肺炎情況冇轉好，其實好多大型活動都好cancel

297198

會唔會你係gay

呢個仲大鑊

下睇唔到

呢個問題我都研究咗好耐

你覺得命緊要定exchange 緊要

完咗啦

原來你係仔

終於有人極速起我底

童貞呀

你再講我就屌鳩你

你係諗住去邊度先？

pk爆咗添

thx to 比狗

睇你IG斯斯文文點知原來你咁惡嘅

可能真係但係你唔realise

帶罩+做好預防措施應該得掛⋯ 主要係如果今次唔去，好似如果想係ulife去就要defer

誤會越來越大了

巧驚

Why

巧開心

多謝願推一把good job!

咁你鍾意邊個多啲

講番上面
如果係fd嘅話未必會佢出事前就事事擔心佢
但鍾意佢係會無論咩事都唔諗起佢 驚佢有咩事

你去旅行都會買手信比fd

只可以話我唔會理性別先 中意嗰個人佢咁啱係嗰個性別

嬲

summer exchange都去唔到

係有種唔同嘅
但唔識點講

你自己都有

咩都可以好舒服咁同佢講 知道可以完全信任佢
無論發生咩事佢都會係身邊支持我安慰我

你温書都會叫埋你啲fd一齊温

你有狗味

sor 因為佢呃我

英國London

你睇吓ICL嗰個

你點知自己可以完全信任一個人

點樣

好似冇得駁
咁你結論係乜

上嚟狙擊我

join咗人地個live

呢個我識答
我好容易完全信任一個人的

慘！

點解我睇唔到 你答我

你係gay

所以咪好易比人呃

blocked

dllm
咁我諗吓仲有咩擇偶條件先

我唔知喎真係

係 依家好後悔信任9c

Royal holloway都有

join人地live會睇到㗎咩

你失誠信

咁放心啦安全㗎
我都有friend嗰度讀緊書 妹妹完咗暑假都過去讀
你想嘅話可以留TG比我 嗰度傾方便啲

有時會彈notification

Yo me too

我唔後悔

躺著也中槍

唔係我控制㗎

我冇話過我唔係仆街

下次應該pm我

所以咪DLLM

個垃圾成日針對我

例如如果你同佢講一啲嘢嘅時候佢係真係有心去到幫你解決個問題啊有心喺度聽

有冇比女呃過

唔知係好定唔好
不過好彩我so far未遇過衰人

no1

好惡

Chisin人地random call
我都唔知自己會中

U drunk?

真 最衰都係比狗

無

你啲fd都會陪你喺海旁吹水講人生大道理

關比比咩事

講緊邊個

係比狗

腦細~

你

其實真係好難諗擇偶條件係乜

我係女嚟㗎
比仔呃過就當然有啦
但係如果你話做friend嘅 我覺得女仔好陰險囉 簡直個個覺得自己拍緊宮心計咁cls

比比！

呢個我嚟

走了

呢度個個交換ig嗰陣都比我玩鳩過

定係其實你係呃人嗰個

我講左

咁我係習慣當全部人都係好人

我會想你的

傻鳩

有 當我on9

正一比狗

我唔會呃你

你同你啲fd唔會討論得咁深入姐

我好好人的

呢樣真
十個女有十一個都係bitch

但係有陣時同另一半講嘅嘢同朋友又未必講到

ur face...

飲左好多 頭好痛omg

我勁啲

比人呃完 點解仲敢去信人

瞓

今日就食到肺癌

因為真係好難有一個指標
如果以過往歷史睇番
我鍾意嗰d唯一共同特徵都係矮同埋偏乖
但係唔代表將來其他唔係呢兩個特徵歌我就唔鍾意㗎嘛

吹？

所以我先上黎講秘密

通常呃人嗰個都係會咁講

cant

我同你調轉
我鐘意高同曳曳地

太outgoing唔鍾意

歪

早抖了

我輸ed

不用了

飲左半支vodka

但係有好多嘢你更加唔會同自己條女講
例如睇開邊套av呀打咗幾多次飛機嗰啲

又唔要我了

你係女我係男

我中意白白淨的

FCed alli係壞人

有preferable case

唔夠 所以無人中意

姐係點

講吓姐

我又輸ed

可惜現實好少會同人咁講

唔想要你

yes

Ok

但我個個女仔friend都鍾意黑黑實實

F1最壞係我同凱婷

你曳

我都輸ed 又唔黑又唔實

好大機會你會揾翻呢啲對象

我係絲😂
我覺得同另一半嘅話通常會講啲關於自己前途啊或者而家遇到生活上嘅困難

你黑同實啊睇落

同埋我鍾意嗰d其他人永遠唔會覺得靚

去緊Ifc

咁我有排 無人會中意我

我壞過凱婷

係咩

睇對住邊個姐 都係嗰句

朋友唔會講呢啲 尤其係現實識嗰啲

咁我都有排都冇了

係上面等你

+1

唔要你了

可惜 太柒 我收收皮算

Dum低我了

咁你唔會同男朋友講自己鐘意咩嘅bra掛

老江湖

唔洗你要
我自己一個都可以好好

唔係的我都好柒

我唔可以

Why not

Me too 😂 + 大隻

冇人爭都唔揀我

Bu still got me

點解個個都鐘意大隻

呢樣真

woowowwww 睇嚟我鍾意咗你啦

你都得的

不 你好靚的

Come n stay with me now

Me?

來 add 我ig展開激情對話

我好柒

大家都輸了

各花入各眼

Coming

你知我有幾廢的
一個人我會死

不 你真係好靚的

行街經過我都會搵佢入去陪我買bra

快啲

沈船了？

到你真係一個人嗰陣就唔係咁諗

我想講好多年前去過你學校join Christmas ball超超超大！

我依家咪一個人

ig唔po柒樣姐

總之有啲嘢你一定唔會同自己條仔講 反之亦然

好 我柒頭都係收收皮先 繼續吹shi

唔係 只係佢唔鍾意我

但我好驚大隻佬

還好啦
培正同dgs先大

你沒有柒樣

你咪未死

呢個好真 我同之前個男朋友可以handle到對方嘅情緒，我嘅所有小情緒佢都好了解 而佢有少少唔開心我都會發現到。所以我諗佢永遠都會係我心入邊最鍾意嘅嗰個

再對住你我就死了

經過今晚 肺活量又少左

我排骨仔 ok?

睇住個肺

粗口算唔書
食飯有table manner

有的

我記得嗰時由門口行勁耐先去到hall

無所謂 反正我一世都毒撚

咁拜拜了

我都試過蕩失路

冇咗你我都死的

你在我心中永遠都靚靚的

唔係的
夢夢好叻的

傻啦 好廢

叻的
你咁多女

好感動但係唔可以話冇咗邊個就死的

多女就唔會無女朋友

搵到我話你叻

Bb

另一半以為你唔講=偷食

點樣可以搵多d錢

點解😂
我覺得咁樣先有安全感

咁我唔搵了
搵人好難的

可能係你眼界高

又三大又多學霸fd

錯 係我追但唔受

但我知道我唔會冇咗你的
除非我頂你唔順殺撚死咗你

補習社準備蝕錢了
屌你肺炎

唉
佢覺得我哋兩個家庭背景太唔同 無論我話幾唔介意都好佢自己過唔到自己個關

我唔信你唔講粗口

會有對的人的

Zoom tutorial

你起碼有得追
我連追嘅機會都冇

難

Sor lor

走先

學生 但就黎grad

有安全感嘛
同埋夠晒陽光

怕幾十萬蝕哂

但好sad

唔好啊

係嘅
但你會有更好的

佢幾多歲？我估我大過佢

岩先開會都擔心

你想add就比tg我啦
我怕醜的

但佢個樣好細個

Want to add u too

我最撚憎人講粗口

唉 唔怪得我無人鐘意

asdf10201

我要打冷震了

Me? 唔知醜嘅我索性比埋你 asdf10201

唔講我以為自己係男人了

88world

Good night

前日行完 對腳仲痛ing

咁走了
再見

鐘意我節奏 定鐘意我結構

我淨係可以行啲好無聊嘅山

呢樣好主觀嘅....一般般啦
咁都係 不過係好可惜囉

有你會更好
唔倔了

都鐘意

突然地位提升
睇你仲敢唔敢亂講野

元荃古道夠悶

你地見識過我嘅臭脾氣就唔鐘意㗎啦

留返同人地講

我相信如果你係中意一個人 就會包容佢一切

想同你講

同我一樣啲脾氣臭到癲

sm控

但減肥掂

有你ig

假㗎

好啦
攬返了 你唔開心

你究竟係邊個

你tg揾我先

見到你了

我地都係cls㗎嘛

冇錯

乖笑死我真係

thx bae

同我鬥？

有你攬就開心返了

我平時好隨和咩都冇所謂
但係我一覺得煩啲脾氣就嚟

你唔係好似上次咁咪得

幫你換件間條衫

囚犯衫？

其實我對愛情呢樣野冇咩幻想
所以可能係我悲觀

你上次講過啲咩你確定要我講多次？

唔知呀
我啲脾氣好難頂

鎖住佢

可能因為我未拍過拖
我仲想對自己鐘意個個好

話我聽咩事啦

我先唔會著

我都係吖
我一發脾氣就係咁dum嘢 唔出聲

我之前會幻想好多
之後原來冇可能的
放棄了

我d情緒都好難頂
比我fd鬧過好多次了

但我依家好似佛祖上身冇曬脾氣咁

same a0真可憐

點解呢
一齊咗之後習慣咗
有時就冇咗嗰種想不顧一切對佢好嘅感覺

我會黑面唔出聲
之後再搞我就會爆

想見識

因為未試過全力對一個人好

係 所以識揀一定揀a0拍拖

全力完 原來都係冇用個下
就會頹到癲

試左先

試一次
一次就夠
你唔明個下幾痛講咩都冇用

咪又係佢
不過真係好啲了

唔一定㗎
如果佢係陪你行到終點嗰個呢

乖乖的
摸返頭仔啦 我地係到陪你

???

係
曾經講過嘅嘢都冇可能做到了

唔好摸佢個頭

我垃圾 sor 我真係垃圾

我會叫人唔好同我講嘢唔好搞我

不了

我應承過自己
除咗佢
冇人可以再令到我咁頹咁唔開心

唔好咁講 我先係垃圾

全力對完之後發現對方唔係

睇下我會打你定氹你

我個ex夠a0

咁係因為嗰個人個問題姐

唉咩

有啲講完都冇撚用的

佢個人仆街
唔係個個都好似我咁好㗎嘛

super

你岩 thx
我終於明點解上條女咁對我
因為我太垃圾

我發覺我對發脾氣同唔開心嘅人都好勁

你係咪都get到

我知
但係你知我對自己零自信

在詩中

你係小學雞姐！

好乖的٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و
我知吖 好鐘意你地

佢明的

但係冇人對我發脾氣

係因為佢先特別

你好幸福wor

你冇問過我唔准亂加野比自己

個表情

我應承咗自己要對自己好啲唔好再為一個人冇咗自己

有煩嘅時候你唔知姐

你地兩個都唔係

好想同鱷魚巴拍拖
感覺你好正

我仲未搵番自己

我做到了

氹唔到的

好

我係

我唔鍾意男人的
我個格冇咩人頂得順

我會比你任發脾氣
等你發完脾氣先氹你

唔係㗎
其實唔係個個拍拖prioritise人地
好多都係自私㗎

一下就攬實
打啦鬧啦喊啦
唔放嫁啦

我會走

我會發完癲之後走

係㗎咩
咁我咪拍唔到拖

例如呢

可能正因如此才完美

暫時做到嗰陣真係發哂癲

對自己好啲最實際

即係佢嗰晚有睇過 覺得呢樣=亂講野 所以佢get

未搵到過自己

有人令到我唔開心 發脾氣
我頭也不回咁走

我屌曬呢度所有5p仔老母

I gave her my heart
and she teared it apart

令到鍾意嘅人開心點都值得的

小妹無玩交換tg,ig

發完就唔洗氹了

好浪漫好sweet

私了

係
但係其實自私啲冇問題

因為覺得好笑

屌你

我仲會整甜品氹番你的

好撚煩的

我好難自私的

如果我個ex嗰時咁就好

我會儘量走埋一邊自己癲

好就唔會係ex啦
你下一個一定對你很好的

個陣一見到佢唔開心
再嬲都會心軟的

即係駁唔倒

有道理

好男人

學手ching用煙噴佢

睇下我對住咩人啦
好熟個班會屌到佢地傻

做咩係咁讚我

我無交換tg, ig gum 5p lor ho mo-.-

有人整炆我
‘下次唔好叫佢啦 唔好玩嘅’

手巴真係好正

自己癡返埋我嗰陣都係咁

真心的

好５p🤥🤥🤥

有無aa膠？

我會唔俾佢再搵到我的
不過只限對我有意思的人

已經唔係第一日

-.-三男兩女

因為少見好男人

我無挽ig-.-|||

俾人hurt過就唔同講法了

really?

我很差的

對

一有自私嘅想法好快就比第二個自己打沉

我唔開心話佢有咩做得唔好
佢唔開心 發晦氣
我氹

老餅

蕉fd子

VX

好少屌fd的

屌佢根本唔係鍾意你
唔撚係人嚟

勁

Deng櫈登

hurt

我會講對唔住啦
唔會再咁了
之後氹返佢的
個幾日就會諗點改

你同我地00後有代溝

我會直接block人

熟個班知我脾氣
屌完就冇野個啲嚟

有

有鳩絲打P

你地00玩抖音嘛

Never lose hope

究竟幾時先會有人鍾意我

where

一齊食個宵夜開心下先

我挽開王者

你遇到個好似我個ex咁嘅人
你就明㗎啦

Here

我又唔會嘅
搵到我就搵啦

你遇到好似我咁好嘅人
你就明㗎啦

都話無

長情

唔夠你挽

你地兩個好絕情

呢個唔關事

花木蘭幾勁

👌

咁有冇孫悟空

係
自己好努力改緊
然後佢話
‘點解拍拖要人為咗對方改變自己 冇得做原本嘅自己’

我緊係明
我做過追人嗰個

因為我唔識點同佢講叫佢放棄我
Block就得了

既然係咁我決定唔再鍾意人了

U block me？

你拍咗拖就會發覺自己冇想像中咁好

一切只怪我是個a0仔

🚬🚬🚬🚬🚬

冇意思點解要拖

咁拍拖本身就係要互相遷就
大家慢慢改下咁嫁啦

我見到你講嘅嘢真係一刀一刀插入我個心裡面咁

悟空打野

係心諗你乜水吖

所有人我一開始都講
我有鍾意嘅人

但係你地要對我好
想溝我
我唔會阻止
唔好騷擾到我就得

又真

佢唔係咁諗

下 咁點解唔直接同佢講我唔鍾意你

I am a bad boy

呢啲可以收收皮先
我就到你一兩次
唔代表啲咩